越南沙壩 Sapa 河內行程求推介

想問下有無去過Sapa沙壩既巴打係去到先Join local tour?

價錢質素 如何？

因為小弟接近夜晚12點先到河內機場，預計會係機場附近酒店訓一晚，再直上Sapa，所以參加唔到一定要係河內市中心上車既團 eg sinh cafe 果啲tour

要另外坐車去到再join

另外沙壩有無咩係必去既地方？

感謝

Push